睇完被捕經歷post，我懷疑自己係咪入左平行時空

聽人講佢個朋友之前比人撞跌左就鎖左番去

我：咁有冇比人打/兇？
人：佢話冇wo，好正常咁
我：咁有咩特別野發生
人：冇wo

信不信由你，我就唔打算亦唔想去fact check